以前屋企人有冇作咩故仔嚇你

以前細個唔鍾意剪指甲
我阿媽就嚇我，佢識一個人因為冇剪指甲比指甲界親
最後要切咗隻手

飯碗食淨幾多飯粒，第時另一半塊面就有幾多豆皮（好似係咁讀